國際戰線,要Lord Hoffmann執包袱走人 削弱香港法院係普通法既合法性

同意既就請幫推

請係英國定居既手足寫信比 上下議院成員
twitter 要比壓力英國政府官員
希望Hong Kong Watch可以就住今日終院判決出聲明
要求英國政府取消派法官黎香港

push support

push

垃圾法官 要收監

送手足入監獄嘅紅官

推